大家會點樣介紹自己份工？

Accounting

其實只係文員仔一個

Graphic Designer

唔知點解變左打雜it狗